行會通過法律框架要求強制檢測者未有結果前留指定地點，為期最長7日

禁區內有冇人想扑野?
7日係禁區互扑

首先
行會可以立埋法？

防疫咩撚都得啦 有冇睇喪屍片

行政主導嘛

的士佬

Cap 599 [sosad

限聚令就係咁嚟

subsidiary legislation

美國都係咁

係咪姐係醫護的士狗全部唔洗開工7日咁佢哋屋企人都一齊收皮
btw點睇都係為酒店回血做準備無工開7日加每日自費隔離 強制檢測嗰班無人反抗無人司法覆核就齊齊等死為遲啲入集中營練習定啦

你要人強制隔離檢疫點會要呢個人俾錢

去到立法會都立到架啦

咩人會係強制檢測者

為防疫小小犧牲唔撚得返工無飯食都得有咩唔得 到時會比你簡住集中營交叉感染定自費住酒店架啦wait and see啦

成棟大廈封 你點知入面有幾多人？
斷水斷糧等d人出黎問你攞野食？

正

勇武買飯
勇武返工
成功防暴狗防線登上黨鐵返工